藍絲保安要利是

經過呢幾個月，知道要俾利是邊啲保安啦個啲任由警察入屋嘅保安要受到應有嘅懲罰bye bye 利是

入光時coupon

學下對口號
對齊先好比

二十蚊，再入啲頭髮指甲落去

比人落你降頭

儲起佢，留返下面慢慢洗

大陸人保安大部份都做過紅衛兵，佢地好L鍾意毛澤東。
香港最無操守就係呢班人，
乜嘢卑劣事都肯做。

冇講錯之前學校個紅衛兵看更仲攞住本毛語錄俾我地睇點解咁多紅衛兵做看更